丘品：傳陳德霖組特首競選辦

香港反修例風波未完，緊接迎來下一場政治風波「競選特首」。現任特首林鄭月娥將於2022年6月30日完成任期，有傳林鄭有意競續特首之位，早前於官媒訪問中，表示訂立港區國安法後，重拾「好打得」本色。

除了林鄭，政界近日傳出金管局前總裁陳德霖，著手籌組競選辦公室，並得到金融界及法律界猛人助陣，並於內地連繫一定人脈，增加勝數。而被認為是梁振英的愛將，現任財政司司長陳茂波，亦被指有意爭奪特首。

陳茂波

問過邱騰華未？

點都係炳強先啦

點會咁早

問過林大總統未

立法會都未選咁快又要選特首

富商治港
公務員治港
地產狗治港
公務員治港

今次到金融狗治港

問咗林志偉大總統未

丘品太無品，不了

問過邱騰華、楊潤雄未？

問過何妖未？

腐乳大法好

wfc

姐姐都未出手

騰華一馬當先再嚟個回馬槍

問過駱惠寧未

劉匪淑儀個閪婆呢

特首 鄧炳強
律政司 何君堯
財政司 雷頂鳴
教育局 蔡若蓮

關香港人事？

最後咪又係刁總揀

特首之位應由習總兼任, 邊個爭邊個就係攪獨立

有分別嗎？？？

關我哋撚事?

一定係佢，佢最熟庫房美金放邊同點拎，知道咩位可以比中央"借"晒黎用

姐姐呢？

全部報定俾歐美做制裁用

小圈子選舉小到連限聚令都唔洗守

熟得過白頭狗？？？

一句到尾，爬得愈快愈變態，擦得愈高愈污糟！！
隻隻財金尤其MA狗搵夠幾世上岸，仲要出返黎賣身肯定有春袋俾蚑共揸囉！！

你當林大總統死㗎？

鄧C強：中大社會學系畢業
林奠：中大社會學系畢業
陳德霖：中大社會學系畢業

結論：中大社會學系治港

搵人扮出黎爭啫。

你講乜呀？不嬲都係特首under警務處。咁炳強選嚟做乜？降grade咩

大家冷靜，17年支持薯片叔叔教訓大家支持林鄭先係正路

選你老母咩黨會派個省長落黎

熟得過白頭狗？？？

一句到尾，爬得愈快愈變態，擦得愈高愈污糟！！
隻隻財金尤其MA狗搵夠幾世上岸，仲要出返黎賣身[幫人抬橋／幫共睇場]肯定有春袋俾蚑共揸囉！！

林奠條命

咩嚟 好gay

一定唔會啦
金管局個位咁好坐

預玩兩屆
白頭撚 72
陳德撚 65
掏空首選一定係佢

泰仔金魚缸，所謂自選按摩師！！

姐姐大大話話都籌備左10年

林鄭一定要繼續做啊

如果係真，等睇陳德霖比人制裁

意味特首選舉會先過立法會

有冇女性version

諗起呢個post

中共一早已欽點薯片 (3)

特首不嬲都係under佢

元朗國特首

落得場，乜錢乜路點賠點藏梗係一早攪掂晒啦傻豬！！！

呢條閪婆都未出聲，全部同我收嗲！

林志偉係批準特首就位果個

忍者導彈佢點搞？

你鳩吹定白癡？？？郁港豬CE？？你傻美帝唔傻囉！！！

Google都懶？？？

支持林奠

伊朗都得啦，點解香港唔得？

林鄭 HKU 㗎

陳茂波做特首

李小家先係大熱

你復課未？？？

全部背後都係共產黨
有咩分別

小家個樣太蝗，不過佢應該揸硬下界港豬夾萬鎖匙，仲爽啦！！！

邊個有炮邊個話事

自膠記錯

你地話小圈子冇咩人選
今次放夠一打勁共俾你地選

傀儡A換咗傀儡B邊有用咩？

林奠做特首真係渡日如年

第一個cu soc WORK
第二個hku soc SCI
差好撚遠

滿洲國選傀儡